加多15%人工但要返5日半

本身份工一至五朝10晚7無ot，早幾日老細行埋黎話加你15%但要返埋星期六，返唔返好？

港豬梗係狗衝
work life balance重要啲

5日半可接受
6日就不了

btw賤種鍠死全家

老細叫到你有得揀？
跳槽都有呢個數？

姐係有幾多

本身12000加到13800

認真識玩一定係應承佢再拎住個115%去搵新工

星期六係返半日

on9 返多半日 起碼加30%

同意
accept佢試下自己適唔適應先
唔掂就拎住呢個數去搵工轉

15%即係幾多錢？
你就算人工高咗但返5日半，HR都會壓你價
除非你之後搵5日半或以上既工

你會寫五日半落 cv?

返五日半，其實同六日無甚差別

Agger

exactly 呢D絕好機會黎

返工時間加左幾多?

本身幾多加完幾多

仲要留意，星期六請假用半日定1日AL

不如話番9至7

五日返多半日即係多10% , 依家加15 % 的確多咗
但難得佢肯加人工同俾多d 嘢你做, 當然跳吓舞等佢加多d

可以唔返咩
可以選唔做

yes

100%/20d=5%/day. 一個月返多兩日，姐係要多10%. 實際上只係加左5%